屌你老母，狗鐵撞到咁樣個價仲可以企得咁硬冇跌過

真係痴線

君不見樓價升到洪洪聲

啲人繼續照搭
在商言商 減嗰個就真係傻仔喇

撞到咁又點 咪又係咁多人搭
同埋狗鐵好多其他業務

唔加價點出糧斜我

收到風 波板糖人工又升

可加可減

其實要衰到乜野程度先會減

七月都未到